【煮「煲仔飯」】大懵阿媽 電飯煲放落電爐加熱

【地獄廚神】阿媽唔識用電飯煲 搞成咁點算好？

地獄廚神已恐怖，如果地獄廚神是一位媽媽，又會如何呢？外國一位網民便目擊自己「地獄廚神母親」的強大破壞力，竟然可以「煮熔電飯煲」。有網民看罷形容，沒想過這樣可以一舉毀壞兩件電器。

「地獄廚神」的兒子尤埃德（Uedn）將照片上載到討論區Reddit，可見電飯煲底部的塑膠已經熔解，而電熱爐上亦黏著不少熔解的塑膠。

究竟「地獄廚神媽媽」用了甚麼方法呢？尤埃德表示，原來其媽媽竟將只須插電、按掣如此簡單操作的電飯煲，放在電熱爐上「烹煮」，故煮熔了電飯煲底的塑膠，但不幸中之大幸是未釀成火災，「我不認為我母親明白電飯煲如何運作」。事發後，廚房充滿惡臭氣味，即使當地天氣寒冷，仍要打開窗戶通風。

網民對Uedn的遭遇都深表同情，「想清除電熱爐上熔掉的塑膠，就等同想用鐵鏟砍掉一棵樹。」尤埃德「神回覆」稱，兩母子用刀便輕易清除塑膠，但他幾乎被母親掉下來的刀子插中腳，故完全了解「母親在廚房有一點危險」。
英國《每日鏡報》／Reddit

都係食過第二啲野啦